張國榮有無機會係比譚校長班仆街迫死？

當年不和到出哂面

有

報警

擺明係啦，張國榮贏到全世界，唯一輸比譚詠麟

後面都一齊出合唱歌啦

當年係fans嚴重不和，其實佢地兩個私下幾fd

利申：以前跟個呀姐做過張國榮同梅姐助手

幾歲

廢譚把聲真係好難聽